荃灣沙咀道 說好的集會呢！

鬼影都唔見有

推

仲有冇現場情況？

屌 去到 一個人都冇

Coming

無見過文宣

咁急咪玩la 9成人都唔知咩事 去中環la

現場依家咩情況 沙咀道要人定中環要人？

文宣玩死人